3700X + 2070s 推唔推得郁雙 mon？

原本隻 mon FI27Q-P 2k 165Hz 打機，想加隻 4k 60Hz 嘅副 mon 睇戲
唔知 2070s 推唔推到 2k + 4k mon

幫推同求

只睇戲推兩個4K mon 1030都做到

睇戲內顯都得

4 mon 打機都仲得
係你對眼唔知得唔得

睇你打咩機
槍game嘅話我2080s都會跌fps